Voortdurende opdrachten in binnen- en buitenland, echter, leverde alle tekortkomingen van de natuur en het onderwijs; ondersteund de goede moed van Sir John, en gaf oefening aan het goede fokken van de zijne vrouw.
